每場抗爭都係由其他野演變而成

係咪應該將政府以疫情問題發大作出示威從而演變更大既反對聲音？
抖左咁耐 係時候出黎繼續抗爭